如果而家重組大東亞共榮圈，國力點勁到點？

東南亞石油，東三省礦產

會有好多個國家阻止你

而家得大中華共榮圈

依加係地球肺炎圈

人類命運共同體 = 全人類都有武肺

庫業島屌鬼妹唔係夢